[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (50) 幾時先到曹操up

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

今次無開錯啦掛

官方世界第一

雙兒世界第一摟屌

我會屌個垃圾pm囉

條team仲賺到錢係因為真三國無雙個名
佢個營運方式同maintain簡直係垃圾

叻豬

唉 睇佢朝令夕改就知
活動又唔公平 唔係真三國既話應該走L曬

你講得好岩
雙兒要繼續努力先趕到客

上次曹操up完全真係唔覺有up
今次up先叫抽到d up緊既肥

你有冇金既情況下抽到

之前係咁中曹操肥 冇金底
依家抽極都冇司馬肥 有金底
高下立見

又要返工，又係扮工既一DAY

巴打你又岩
我有金操差3隻肥
今劑係咁中司馬肥
本身因為有冰專所以升左隻銀6星但唔滿技

今次司馬懿up抽多兩隻終於升滿技
下隻到曹操

上次曹操up我覺得單抽易過十連
利申個倉有一堆司馬，關羽，張飛肥

所以呢樣都係一個重點

屌你

這不是親愛的bb嗎

真係要單抽咁crazy？

上次曹操up我唯一一隻曹肥係玉抽黎

俾返一隻張飛肥升六星先啦，已經唔求爆技住

講真，我個次得一次十連係三肥，
其他幾次十連一隻都無，
玩單抽，連出左兩隻

我應該會up之前抽_哂佢
但背包爆左會好無助

Btw我玩左咁耐好似十幾隻張飛，
30抽唔到就升下銀張飛

號 自膠

30抽 ADORE

哈
4星卷又中曹操肥

屌你老母
我冇金底呀
成倉曹操做咩撚

很想要

屌
關我撚事

銀曹都抵屌架

幾時先會中岩用既專武

真係升銀底?

有藍技人 用紅曹都無問題

升左銀司馬, 雖然未滿技

啱啱升左隻夏侯淵上六星

16把5星武
出左3把金色

咩都無

真係好用?

有金底司馬 冇肥
點睇

一肥

查實我有香香 張遼 馬超
係唔係玩得敏隊
另外馬超專武應該玩咩好
有 怒濤(lv2) 獵鷹(lv1) 同埋破甲(lv3)

有一推冰同暈唧專武

無英無肥 on99.....

呂蒙大叔終於獨立自幹6-9

無咩野應該都係破甲?

可唔可以比香香我

屌
我冇將升呀
隊隊都唔齊三色

火打69本來都好方便?

我技隊齊左 速得2隻水SOSAD

但係係三把戰力最低
都冇所謂?

no

未6星應該都唔夠打掛
真空上陣

曹操

我用流血環同你交換

5星打到69就好叻喎!!!

覺得技能重要d
數值個d 有得洗既...
神石最難拎

岩岩6星既大叔

我就係冇香香專武

我都係咁諗

開箱中曹操專武仲要6星,不過唔係冰技

巴打擴啦 根本隻驚就係焗你擴倉
唔擴點玩落去

new post lm

仲唔同我交換

岩岩6星就可以SM 69
但點解要升佢...

唔捨得

到而家都未加過位

但長期4X將 好辛苦

冇操肥升搵野掛
咁岩得佢把專叫有用D咋

same same
唔通真係要開位

唔開位根本儲唔到名將肥

所以我諗住
一係升銀底曹
一係當4星肥食算

咩專

我無諗過要儲名將肥
原5我都只會得2張架啦反正

玩唔啱色算

孫策一銀
點睇

你地有無玩鯉魚王

lm

孫策我用落 無張飛關老二咁好用

玩你既鯉魚龍ok？

張關連肥都好少見
可能比我食哂

大佬你咪咁痴線啦

鯉魚王係咩？

好似係隻訓練佢跳高既on9 game

跳躍吧鯉魚王

係，好ON9但好撚過癮

冰

屌你兩個死埋一邊HEHE好嗎？

三星金閃閃

你其實都係想加入姐

我抽普通野咋......

個隻我都係個影黎
我都冇釣到

lihkg10收5個
有意加團,留id

你鬧我，你變左喇

奶典係呢個時候就唔出黎
我玩咁耐都係中過一次3星

如果想玩敏隊係咪最好有隻孫尚香？

香香隊長強勢
又有流血環

邊度有話你

已加 id 係日文字

你話我唔好玩喇

又dead左

而家好多專係手但無名將

到你有專有名將就無肥

有名將但無佢自己專屬專

是常識吧

有元雞肥豬但都有專既,
肥豬有暈專, 元雞廢技但可洗

肥豬得暈武
元機已經想食左佢算

應該全部up過晒
下次唔知又up咩

中伏UP

新名將UP啦9成9

姜維 甘寧 荀彧呢幾隻
狗西營運來緊實放來做名將

一定係

我覺得曹丕大機會過荀彧

反正係名將都唔關我事

pvp 遇到d跑狗真係好撚黑人憎
唔夠打咪企定俾人殺俾人攞分囉
再唔係咪學其他人咁走場囉
跑黎跑去都唔知攸乜柒

你話跑黎等機會都算
有d真係好似賽跑咁跑到尾

其實死左去咪仲好 10秒換3命

lihkg10收4個
有意加團,留id

試過三個唔同屬互追，我最後頂唔順等後面果個，再換屬秒佢

曹呸未出
睇佢上次預告係

其實單對單都好無奈
換人換人換人換人換人
打1分鐘都可以0kill

跑幾跑就回好技
有技咪再同你打過
得返一隻個陣我都係快手死左去算

根本換人CD應該加長
狂換人真心煩

仲要係揀俾隻殺最少人個位殺

根本唔應該有屬性加成先啱

我覺得係岩屬=/=蜀一定要風

咁講返勁蜀將一定比吳將剋
on9

但我係4v4
有兩個走左場
4v4 個場仲要咁大

跟本改勁呂布先啱

走場係咩心態
日任?

有時係無啦啦斷左
我都唔想

我覺得有d係專登

我比人屠都會打到尾
比人屠仲爽過屠人

我尋晚都試過
打成場只係殺到8個
追L左成場DLLM

殺夠10件左右走人大有人在

可能因為計排名 佢走場再入可能效率仲高

今日專武又中孫策暈專

技角唔應該有罩先啱
4人pvp節奏咁快
一下3/4技/無雙已經決定好多野
下撚下擋晒再換角開罩真係好on9

真男人用力/敏隊

( Show Blocked User - Vtec )

讚成！

又手殘十抽 好撚後悔

尋日10抽武
全垃圾+郭嘉專垃技

但都係冇孫策

又黎

我想問升星升既法寶 係咪會比合成既少一項能力？
發覺四星上五星之後比其他合成既五星少一項能力

我見啲五星武都有分別，應該隨機啩

吼 俾你中曬啲陪將專啦

練下練下都成12隻6星

已經訓醒

咁就可以上七星啦

中左陳官專武
睇黎要升佢6星鳥

我睇唔明
賣假野？

真既
買過10抽

妹你老味咩 想嘔

買過2次
全部名將肥咁滯

屌你岩先諗住抽玉 冇留意
出左3次出3星
覺得奇怪先知原來抽緊元寶

下次更可愛

我尋日都係 抽左2次

抽免費 唔小心抽左 10連點計 (當當up期間

買過3次
中左兩隻原五

我成日4p 1開波同人 1p1 , d撚樣 1唔夠打就走 , 我打到佢就死衝去比第2個人殺
再唔係 1開波就狂走 , 唔好同我講回cd , 技都未開過
咁就晒左十幾廿秒

好撚多

利伸技隊

金甲分享

能力隨機我都明
但而家係直程少左一條能力

我想要金武多d

如果你少1項能力就多 1個鑲玉石位
多1項能力就 得2個玉石位

好似係)

有6件金武 甲得4

我6金武 1金甲

屌哂你地個咀
我2金武4金甲

0金法............ 得1銀金法屌

得兩金甲，三金法，想要甲多d

我想問下名將升技係咪五星食五隻自己肥到六星之後剩返個d就逐隻啪?

同埋專武個d暈呀冰呀流血個d係咪可以洗出黎? 用d咩洗?

Ios用唔用到？

1.係
2.天界神石 （不過要把專武本身有呢個屬洗先得）

唔擴唔洗儲肥
我開到140

入曲係ANDROID專利

迫我開返部古董M8

金法..................................................
金法難好多......

原來係咁 真係唔知

我合兩件法寶都金，但係甲合咗咁耐都冇一件金，會有報應架

呂蒙有冰專升唔升好

收人 公會名：敢
5lv公會 每日4個箱

抽到策仔暈專，齊肥但得銀底
有許褚暈專，無肥得銀底
有張角呂蒙冰專，無肥咩都無

想打過關斬將，大家點睇張角呂蒙？定係銀策仔好d
利申六星爆技既得呂布 劉備 602 袁紹 蔡文G 趙雲

我寧願要法寶

不過法寶要睇埋能力
但我係合親都係銅生命

屌 岩岩又合銅生命

又出金 尋晚連出兩件金甲 今日又金法

我應該唔會再合6星
法寶都ON9 入手方法咁少

4武0金甲0金法

加左Treeeey

我屌你老母

DLLM

6星法寶得1銀..仲要加生命
不過有1個5星金加攻, 仲好用,
呢d都係唔係有個活動都唔會出現既產物
懶開箱

申請摟屌

排隊

哇屌

屌嬲

唉得7件金武 其中4件攻暴

已經好撚正喇屌你

你地儲埋合 定 逐件合

我係逐件

你囇命仲嬲屌過我

逐件啦
一陣6 7件全銅
心臟負荷唔到

最多咪棄驚

而家升緊陳官
中左專武雖然係+防技

下次更新咪又係變返銅，怕咩

咩意思

我諗起大佬near

公平咩

佢拍埋片
伍個心臟應該爆左

有名將無靚武無肥
有冰武無隻金將無肥
有肥永無金將

陰公

上7星等睇你d金裝互合變返銅

拍片 1次過合 = 全爆
唔拍片 逐件合 = 全爆
無分別

已經連爆左13件甲，連續13件都無金

用金抽裝就出架啦

重點有4金

唉屌得一件攻暴

爆得仲多呢，已經食左好多架啦

但我講緊專武喎

人品大爆發
每日抽出6星金底呂布
升技升死

4金已經好好

做乜每日都有人講咩人品大爆發
又中6星金底呂布

同1個黎

屌佢老味過關斬將d npc煩撚到
一開波就秒我兩隻副將

岩岩抽4-6星C路卷
中4星金陳官

甲其實唔洗要求咁高
銀甲加攻暴已經勁過金甲 單加攻或者單加暴

很想要吧

上個po佢晒命直程冇人理
慘

我又哂 仲要加攻

玩曬啦全服第一GM

玩緊同一隻game ?

我都有件

我全加加攻既都係銅
銀加抗暴 金加生命
嗯 再咁搞法我都係出返去先

但無加攻

兩紅石洞都差唔多啦

屌晒你地

變左曬命POST

到哂專武未?
我把LV4冰都唔出場

得呢啲有得曬下
武鬥無時間無得玩
50關個個又過唔到

曹操？

得你有咩

那有咁多紅石

各位請出招
依家到專武環節

法寶個d可唔可以自己del game

我都係出返去先

曹操LV4冰專武
香香流血環
關羽流血刀
呂布暈專
張飛專,劉備專,馬超專,豬腳專,602專,孫權無敵專等等不能盡錄

明明退款有好多個,
至少剩係計連登都多於5位
但官方封帳靜係封得4個

係喎 , 少左D , 定係營運未收齊資料

【 商店惡意退款】
■ 原因 : 輕微程度的商店惡意退款
■ 玩家 : 1 名
■ 停權期間 : 30 天
■ 原因: 嚴重程度的商店惡意退款
■ 玩家: 3 名
■ 停權期間 : 永久
我諗退唔過幾千都唔攪你

大家都有咁多靚野

公⼀⼂⼃公平咩

點會收唔齊
我當有100個退
收唔齊100 個, 都起碼有10幾20個既資料
咁都唔封埋黎嚇人
真係唔識做

幾千先封
課多幾百再退

唔同你玩
我得一把曹操專見得人

得罪講句
我依件先係靚甲

佢今次理虧
邊敢攪d小玩家

終於打撚完
好折磨

雙冰

公平咩 bitch

Pvp用邊三隻？

多謝豬m送裝

曹徐庶周dodo

Yes

今晚睇下有冇五星買 買埋走得

我抽唔到火水曹操 冇得升

軍團戰靠你啦
我收收皮

交比尼馬豬m 我地場外打氣

係唔係入錯左po
個個都曬命

你地咩軍團

你有冰專

有都無用
抽唔到肥無得升

玩咁耐就係為左曬命

你而家幾多粒神石

連登囉

好似七粒 想洗香香流血專但驚洗晒都唔中

我覺得孫策無暈好廢
放棄佢了要

9up 而家直情無得單p

無暈=垃圾

升左6星未先隻將

四星

咁你都唔急洗啦

等抽下星期埋隻紅色呂布就有暴力力隊打過關斬將
李典有暈專
呂布抽到暈專但無英
加隻6星銀平

打過關斬將

隊長呂蒙冰 司馬冰
配
1. 郭嘉破甲
2. 周瑜金剛
3.甄雞冰
4關羽流血
5.周泰流血?

真心求賜教

司馬+4,5

但係唔係成日冰到
一出場就死一件

無曹冰係咁架喇

咁樣好攰架:(

咁唔好打

沒打過關斬將好耐
沒心機

Pvp已經放棄左
過關又咁辛苦

我有曹操冰
但有時你遇到係迅速字眼開頭既電腦
一秒就死兩隻副將

用力隊表示只係夠力打到43

打15場4-5,出左7隻太史慈

收番你隻金底曹呀拿

剛剛開每日有把徐晃暈
有無用。。。

過關都可以用?

過關用咩

過關斬將
用除房

點解唔用得？

咩啊咪話你可以用徐晃

而家near bro打完要幾耐

你地做乜鳩

好快 無乜計時

?

我眼殘
sor9

40之後都唔洗點re?
董卓有時好撚煩

好小囉

好耐無留過名
想問下依家魏國係咪重未有力量形女女

大肉腸

副將會唔會比人秒嫁
佢地一開波就秒左我兩隻先

好小, 通常都等到曹操冰對面

屌佢成日衝勁快
我兩隻戇鳩副將又衝勁快去送死

根本上呢個ＳＥＴＴＩＮＧ都係ON9

我2隻副將 力量型行得慢

一言驚醒
我全技能型, 2隻副將成日沖去死
我都沒乜心機打

其實係咪一隻主力打手上7000攻 + 2隻控場就ok?

用銀平做隊長會唔會3技都未出到就死左,去到4X關

其實 無曹操
幾多控場都無用

三冰都過唔到

應該唔係

點解會爭咁遠?

因為我靚仔得濟

于禁 can , 雙冰

我三冰 一出就死兩件

失禁都好低攻

于禁配冰專好煩,
試過4v場監生比佢冰到死

過關其實玩流血燃燒控場

唉屌啦
流血同燒我都無

最強技型
龐統 陸遜 曹操

得失禁

等我30號抽隻龐統返黎
利申: 有1隻肥

幾時曹操Up

卷係咪真係包埋UP架

你一拎到卷已經注定左係咩

係咩

你聽唔聽到？

當當聲呀
響起歸家的訊號

屌你我笑左

當當響起歸家的訊號

岩岩先中左四星當當

唔知今日軍團開唔開到四箱

正 兩張卷連開兩隻王元姬肥
終於有得升6星

過關見到上面咁講唔通要升于禁

仲未開到三箱

小心PROYANG，三名將，司馬，竉絕，關羽，司馬有冰專

我最多只係過到32關

33關死火屬肥偉已經打佢唔死so9sad

60失禁
50司馬雙冰專

+銀平sosad

呢個組合麻麻地

岩岩合裝 合武 連續6-7次金 兩星又係 四星又係
好啦 諗住做乜鳩係咪中bug 即刻去合把 五上六
點知屌你呀 一合五上六 就銅卡

純粹唔gur佢三名將加冰專啫，仲要打尾二，廢唔廢d

要還架

打到三萬五分先50

d人真係冇耐性 打一場先3分鐘
成日走場

名將唔係大哂嫁!
周瑜2技先係PVP最強技能之一
仲有保護罩

GLOBALWARRIORS

周瑜，笑射完招二技好去死啦

憎人富貴都唔識，遲下個個中名將你咪咁樣氹自己

洗乜氹自己, 已經有3隻金名將
黎緊30號又派

修羅3.5 點三星 新手

點解會有

入code la

名將有咩好妒忌

我得呂布，你話呢

第2波幾時完

PVP結算咪完囉

gg了, 晚晚都打唔到
而家306

我都係放棄 同第20差3萬分

d人都痴線
追得好勁

想問下30號係幾點更新

正式宣佈用技角既都係基佬淆底獸, 一無罩就賽跑,正懦夫

安答們好

好悶
打左一萬分已經到我既極限

ME 4千

上萬5分啦 有4-6星專武拎
應該係4星專武先岩

用技角既都係垃圾
唔似我真君子
用力隊明刀明槍

技隊死全家

洗唔洗咁惡丫
利伸 技隊

技隊真係好剋人憎
利申: 雙冰專技隊+周瑜

真心憎技隊

利伸技隊

屌一場入面2條友3箭佬

朱然+夏侯淵+陳宮 (OR 黃忠)
呢隊先最剋人憎

有齊

想像緊公會戰 , 成堆黃忠企後排 放箭~~

夏侯4技先ON9

萬5就有？
定要打到一定排名？

萬5就有 專武箱 , 原5先係打排名

打到8X睇下11點跌到幾多再決定打唔打.

考慮下爆入 30名內拎 10把專武

30名內......
直接課金算啦咁辛苦

我而家3X

已沒耐性每晚打足3輪

下?咩10把專?

Near bro 我聽日走得 你團有位可以話我知

專武碎片

你買左 5星卷喇?

welcome welcome
相當興奮

Lihkg 6已經3日3個箱 我都想轉會

順便問埋

買左了

位已留

Thx!

如果用曹操隊長 關羽 劉備 周瑜 大橋 推薦搭邊二個？
Btw 仲有冇位入軍團？ near巴打

打過關就 曹塔關
PVP曹塔劉備 周瑜

未有位

pvp就搭周瑜劉備

GLOBALWARRIORS
點解an機又有300金送
利申: ios

又300金 on9

SO麻煩,
不過做左

有二個位可唔可以通知我
可惜我周瑜同劉備專武都係昊天 打pvp冇用

周瑜同劉備唔洗靠專武都好好打

有專武形好多
原本用敏隊 到宜家終於轉型到技隊

無人講下大喬做隊長？
睇落去OK wor
技隊-15%cd

郭嘉都有啦
同埋金底大喬稍有

那有大喬...

用住周瑜先技隊-10%cd 同15%屬性相克

曹操加25%攻 用住先啦

比多d攻略黎得唔得 ＿

除樹爆都ok啊

打場5場pvp
3場都係得2條友

囧

其實係我懶所以無用模擬器
sor！！係我唔岩！！！

哇

NEAR巴好串!

SOR

中咗陳官專武
神馳 lv4 無雙值小於150時 -25%CD

我係+防...

心已碎

唉

串王

仲要加密咗，玩埋內心戲

究竟係咪我嘅錯

有冇人比張紙巾我
淚流不止

銀大喬上咗六星 感覺啲技好快回 但好似無乜力

他反對就反對，亦都跟你愛下去

仲回post , 打你既pvp

要打多d
聽晚去睇熱刺冇機會打

打到31打唔到上去 可以點

課金啦
買佢老母專武

有冰 就唔使吞精
有暈 做下步驚雲

我都唔知俾咩反應好

手殘食左2百幾個包 依家有1103體屌我自己

今晚唔得閒深係刷左3000分
跌到51名

2百幾個包 好勁點儲返黎

邊區

唔得閒都3000分

藍雀

偷啲搭車時間打
連線差好遠

Sorry 各位大哥，修羅1-3點解我搵黎搵去都係得4個木桶/武器架？我發雞盲定點

有時1開波要行番後面搵
你緣住條邊位1路行 , 唔好咁快殺晒d 兵 , 唔係會換圖搵唔到

殺哂冇問題，唔好即走就得

你唔比反應
我聽日捐4000銀幣

我都唔知 但我仲有100個20體包

DLLM玩技隊好仆街

agger

每日又比三星肥董我

絕對同意
利申：技隊

大家攬炒

更新完 成日掛掛下機變左黑MON

曹操技隊先最仆街

利申：冇

雙冰隊真係好仆街

比徐庶劉備狗咁撚

Hea住唱k打
成晚370 360
仆街打一場加2

撚條毛咩，曹操有盾不死，冇盾冰住你又不死，冇技換嘢又嚟多次

每日一抽 人品大爆發

我幾時先可以打呢句

曹操真係好嘔心
放技又快
好多時到最後都可以拖多件攬炒

cls美服7000分頭一百

第一名4萬分我打咁辛苦做咩

點解２８天簽到有得自動重置
反而７天簽到唔可以

食撚晒啲張角先抽到冰專
一隻都無
睇下先知原來無得刷
屌真三一開始唔係打黃巾先既咩

抽到三星唔啱屬張飛同元姬
好耐冇見

佢開波已經18路諸侯

玉抽成日中喎

利申有金底 有冰專

邊到睇美服定台服

btw唔知old news 左未
iOS 玩家又冇份，賤過地底泥

lihkg8又無4箱

LIHKG6有兩位

好on9
點建唔可以就咁派
入code特別啲？當入code活動？

Dl左模擬器入

雙兒表示
你班ios成日退款
唔撚派比你

雙兒：iOS含撚啦

好心啦 送野就大方小小啦
次次都3至6星
99.9999%都係3星
咁送黎把撚呀？

有無人3星專武洗到LV 4技？

下次就俾你抽中6星當當

3星金

呢一點AN機用家已經輸到貼地

其實我覺得電話game
IOS永遠係順過AND機
不論咩旗艦AND機 可能連部6S都已經夠屌打

你到底賺左幾多錢

你條友

話時話，第二嗰個係3200元寶再加十抽？

想問下如果過關斬將 平均技隊大約要幾多攻先過到50關?

其實都係貴275 20抽

都成十幾蚊一抽

攞去拮魚蛋好過益班撚樣

執啲code返黎賣，一星期我估唔止一皮

真。無本生利斬

其實玩咩驚先會有真三code，我以前買得陰陽師code

裝備垃圾

其實我反而覺得抵，因為238得一張券同3400

雙兒叫人屌細力D
但又死都唔答覆人
咁點屌細力D

點解冇退款數

返左大陸上唔到去齊屌添

代購PLAY卡

可以求包養嗎

275你有幾多喺手

其實係真抵嘅，以前都會考慮買，但斬咗手指，不了

加油 我好易養架咋巴打

識玩

馬超黎講 邊關最易出？

屌，係都講5月31啦，6月1就話出新嘅

你條j幾長

貼腳即買

D分換咩好

5星卷又中肥 我屌你老母咩

春袋多唔多毛

卷啦，用包換包好反智

換武將卷 到最後換唔晒就可能換經驗丹

屌我屎眼好多毛 有冇巴打都係咁

諗緊換玉石定卷

5星銅呂蒙
抽到冰武練下都好

我都係，有時抹屎忽成日整甩毛

唔誠實

屙完屎 D先痴住D屎

搵日出嚟研究下，睇下大家多成點

講呀，多唔多呀

抽到5星金龐統

屌之前食晒d龐肥

係咪打無雙打到悶 悶到要搞gay

留到30一次過抽

好想抽呀
有金底司馬但冇肥

30號送嘅名將可以清緊d肥，冇位抽完要即刻食仲浪費

所有名將都有4-8隻肥，
頂唔住要開110格

我都留左6000玉壁
等埋30號張卷抽
如果中左重覆就IFC見

留咁多肥做咩姐...
你都唔會中嫁啦
除非有原5卷

30號出多兩張呂布，或者肥豬我都ifc

其實我想知屎眼既毛有咩作用

30號有一張咁大把，
希望中冇嘅原五可以OFFLOAD

我就仲未開過

刷緊6-9, 會出3星

痴住D屎

增加摩擦力, 等你比後入個陣冇咁痛

卷換卷咪當升lv
我尋日連開三張都係４星

我想要孫策暈專呀

我未試過比人後入，全部都我後入人

我真係唔理解果個部位點解要有毛

有剃屎眼毛潮文

你可以去FB問下雙兒

高登

Baby kingdom

正 有大波妹玩

五星卷中左金曹操

Show Blocked User - 斷斤計

好撚得人驚
食緊linch，隔離枱個呀叔唔知排牙做咩事
佢咬舊炸雞咬到“唧唧聲”

Lunch

一事手痕
食哂啲三四星專武。。。。
依家無哂啲專武肥
如果送天界仙石就gg了

今晚早啲瞓

遲早送一兩粒\_/
或者一開放左八十lv
輕易打佢老母50關

佢送我切

想問下效果上暈同冰有乜分别？

開位好過射d肥料
射完只有空虛

開5星卷又銀又銅仆佢個臭街

邊關易跌單眼佬

唉 5星卷出一個曹操肥料俾我

屌 你就好啦

升夏叔上6，定關大哥還是黃忠叔？
夏叔都有雞會有肥，但另外兩個肥就難d

無加攻係咪廢

你隻黃忠係銅底 唔洗升

掉左佢啦

[ 維護公告 ]
■ 維護時間 : 05 / 30 ( 二 ) 02 : 00 ~ 11 : 00 ( 共約 9 小時 )
■ 連線與否 : 維護期間將無法連結。
■ 維護獎勵 : 2,000 元寶 + 200,000 銀幣 + 原始 5 星武將招募令
*維護後至 06 / 14 ( 三 ) 23 : 00 為止可登入遊戲透過信箱領取。

維護送原5 真定假呀

再送一張原5?

[ 預定新增內容 ]
- 新增「赤壁大戰」( 上 )。
- 新增「武將突破」系統。
- 新增「武將合成」系統。
- 新增「公會副本」。
- 帳號 ( 角色 ) 開放等級上限至 80 級。
- 征戰天下新增地區，調整達成率之獎勵。
* 達成率獎勵將變更為地區別獎勵。
更新後，原本達成率之獎勵可能會消失，更新前還請多加留意。
- 4 ~ 6 星武將招募令機率提升活動開始。
- 在部分關卡進行時卡住或是沒有敵兵出現等的問題，進行第一階段修正套用。
- 7 日簽到獎勵重置。
- 其他 UI 與技能、遊戲內文字的優化。
- 其他錯誤與 Bug 修正。

岩岩望到, 感覺不錯
不過我更關心的是[武將突破]這4隻字

應該係

雙暴仲想點

又送
無咁多肥。。。。

又有坑了

武將突破

我好撚多名將肥，
但同時好撚驚中重複
同埋個武將合成

武將合成 會唔會好似合武咁

我出銅垃圾將啊屌你

好撚驚金銅銅

計埋今次PVP 即係3張名將

比我就即刻賣

原5
等睇上次單野

又送原5咁正

條撚準備 又要屌過

條撚準備

3隻重覆名將

咁多單你地指邊單?

新手玩，弱弱一問。。。。抽到4&5 星同樣金底，應該正常 5 食4 ？（養佢咪好費）定反常態 4食5？ （真心唔識玩，問錯屌細力啲）

4食5好D 好似係

四星升五星果陣 食五星果隻

升星用 唔係升級食

係咁送原5 好可疑

課金抽肥

佢應該要出條片介紹下啲新野，
係咁鳩up公告完全唔知點

上次送原5應該賺唔少
食過返尋味

今晚煲夠1萬PVP分先

咁搞法我完全冇時間玩部switch

Switch咁悶！

出mh喎

係喎你game name是咩 我上次搵唔到

mh老實講過左想玩嘅年代，
當年中學拎部PSP座係麥記
日打夜打mh2g先係最開心

刷唔到呀
4個字

有fd一齊玩先開心既真係
自己玩乜都好快悶 就算PS4都係咁話
部PS4擺到封塵

見到外面post
收唔收到風幾時出？

是咪又可以屌雙兒了

正呀

送多隻俾你，但係武將合成/突破要五隻6*金底先可以做

唔L係呀

我就覺得要金底6*一隻就可以突破

不嬲都話依隻良心遊戲黎
係你地唔信

可以屌near gm了

唔好七星啦好嗎

聽日會講(好似係)

屌 開到百幾個位都唔夠用

武將突破= 例如2隻一樣金底張飛
會變真。張飛
外貌都會變

食自己 OR 食肥/突破道具

睇怕如果係真既 應該要食返自己既6星MAX

認真答
稀有材料既話
練4星個隻 食3隻4星同名進化上5星
再練4隻5星+原本張金底5星 用黎做進化材料
唔稀有既就求鳩祈 最多用多小小銀幣

LIHKG 有位 ?

點先為之高手

如果要食6隻6星,真係好撚痴線

即棄
你玩埋我果份

到時你幾多張名將劵都冇撚用，
應該唔會咁鳩

唔出多d星，仲快悶啦，到時成個倉都係六星，pvp個個都六星，一樣數值都係遲早嘅事

咁冇人join了
不過我係想轉團，
我個團三箱都開唔到，
但我又卡左係5500分

想入 Treeey

今晚入

冇錯..我力隊都出到兩隊
依家升緊技隊

冇7星冇目標，唔難又點知珍貴，你課十皮同無課都係一樣六星，玩裝又玩唔到幾多 咪仲快棄

我都係,每日二十元寶開唔到三箱好撚灰,又未有卷換走唔到

係收先算，捱到仆街都未拎到劵

收左了

正常係唔應該咁易比你再上
易封頂既話一定仲快棄game

30號我但求中許豬同司馬

今日fb做咩事咁多嘢

正常應該係三萬元寶換一粒唔咩春石，
之後粒石一個月買一次就可以上一隻七星

0課新手一問4星金602 all 唔all in好 好似唔係名將 但係好型 係咪好難養

THX

好易養
玉出好多肥 啲肥賣極都仲會黎

覺得602吹大左

Welcome welcome
相當興奮

點pm?

同我一齊玩啦

602係一開始推圖好用，
到中期啲人開始推過關斬將就見哂底

我岩岩先用周泰過晒普通
其他全部都係垃圾
之後見有卷抽到602先上黎問問
咁我應該都會養埋 射射大家

留左兩個位比旋巴同另一個巴打
你可以考慮再踢早妃

我覺得我好勁架

你勁過我添啦
快手申請

召喚早ching

菊刀一文字
收唔收?得兩隻原5 呂布同廢老

巴打咩名？
add fd

無
尼馬gm 號召力咁大

留個位比我
Id 小天公

無位？

佢用來AUTO刷關係幾穩，
帶下肥料升等都係用佢多，
我用隻6星呂布打6-10 AUTO都過唔到

你做咩呀

咁樣好咩

今日極速4箱

好似得你一個係依到
我係軍團到都係散仔 無官位
我金牌打手黎

宜家戰力未喺軍團有咩作用，遲下出軍團戰應該用戰力去分架啦，仲有我都加咗d巴打入去團度

真勞力士斬，收一人，每日四箱，有意留id

多人捐元寶係唔同啲

留住先
更新有軍團戰

好似副本先
開p唔知幾時

我驚副本會令大家失望，可能係好友boss咁打韓當

金瓶梅有兩個癲友 , 應該係遲d既公會戰勁野
不過我贏過佢地幾次

不要期望太高

台灣果邊有幾個大課長唔知仲有冇玩
同埋睇pvp佢地分地區
可能未必遇到？

加咗

分左
所以我地睇唔到台灣d人

佢哋靠打得多嘅，個咩Javierz 打過幾次，下下尾2

旋巴
尋日你問我打幾耐

頭先計左 , 大概4x分鐘打晒

1個公會霸晒金龍1,2都算勁既

嘩一日淨打過關都要九個字

無計, 鬼叫50關咁多

正 兩隻金王元表示
輕鬆武將突破

安慰自己

有位求收留
ID: 夜夜笙歌斯拉

搵d 2星應該最易刷

咁快就玩突破。。

啲痴線佬仲快

趕絕0課狗

我個零鍾

第2波係咪 28號 23:59完

係啦

各位捱多3日

我組合屈呀嘛

最撚慘我另1隻game開緊排名 , 又係3日

單手打爆佢哋啦

multitask training

早妃無玩啦咩?

上巴哈見有隻新驚叫太極熊貓好似幾得意

請問咩組合

咩係武將突破

3流血+冰

關羽 曹操 夏侯？

夏 > 香

睇唔明
點三流血加冰
曹做膽 ？

關x2

關曹夏
點解提到香？

巴打你個位要留幾耐

關曹香呀

Oicic

五星卷抽到銅朱然

依幾日

爛袋iphone仔 請上水

好撚過分
雖然之後我應該都係咁既組合打

你地班仆街

呂蒙
周泰
關羽殺呀

有流血專無香香啊仆街

好耐未殺到40人

屌

悶到傻
打3場
3場都係追人追足2個圈

唔講唔知又夠鐘地獄pvp

點做到 ＿

我都唔知
對面3個係咁衝黎比我殺
殺到我3隻d技都cd緊

我叫咗副團遲下跟實力排軍階啦

點公平知道大家實力？

打夠一千分收工

Near巴又蝦新手

屌,咩撚野事呀,其他玩家已離線 結算左
個打林我見佢剩係帶左一隻入場唔怪佢

外掛狗好高調 開左全場

活動5星卷中左廢老

點知佢係外掛？

佢比全場集火都扣血
仲係咁殺

唯一一隻名將

正呀有冇肥

邊個副本貢獻得多啦我諗，到時我都會重新排過

基本只要有課佢就唔撚理你掛，
我有朋友掛足50日 ，日日天界神石，
pvp戰神都冇事，呢個世界邊有公平

雙兒班人日日天要受屌，
又要更新，又要賠償，
仲邊有時間捉啲人出來，
我個fd話佢試過用電話掛就會封，
係跟device連帳一齊封，
但用啲be之類嘅模擬器
再root機同裝個解權限apps就冇事了

玩左個幾月第三隻孫策肥

幾好，唔駛升就可以餵

有冇人睇熱刺

wow , 哈利簡尼

五星卷中銅董卓
條肥佬真係好撚嘔心
最憎見到呢隻嘢
畫圖條友到底係食左幾多件豬西
先可以一次將人所有嘅缺點畫哂喺呢隻人形豬到

維護獎勵 : 2,000 元寶 + 200,000 銀幣 + 原始 5 星武將招募令

又送原5

帳號 ( 角色 ) 開放等級上限至 80 級。

咁係咪要升8星武將

2件事黎

幾時你會有等級同星數掛勾嘅錯覺？

5月30日後 , 4-6星機率up

4-6星當當UP咋

好好奇佢又點樣出武將合成加突破迫玩家課金

武將最高都係6星? 遲D唔會出7,8星

難度調返難之後 手動最盡打到40
黃忠打過關其實是唔是冇乜用 因為我得佢一隻名將將最好既都谷哂俾佢

香香同單眼佬都有流血 各6千5攻，千5防左右

我知差個控場 目前手上得甄宓有冰專 升佢點睇

佢冇用係因為比人剋屬

遲下最高7星

一元寶加一戰力

者係關平更加冇用 有佢把暈專仲諗住升

可能好似ONLINE GAME衝裝咁食自己 可以加1到20 重會失敗倒扣

如你所願

thx

想問問咁多位巴打, 公會d貢獻值除左捐錢之外, 仲有咩方法會加成日差小小先開到4箱

無, 要齊心合力1齊捐

捐100

Near bro岩岩申請左團 你得閒睇睇

批左

唔該晒

LIHKG有無團收十幾萬戰力既新手
經常上線

跌出120 又要瘋狂衝分,

35頁都未留名, 留個靚名先

完美地訓著左覺

之前比隻火黃忠食哂

我有預感突破係銀升金銅升銀

又送名將

巴打唔好介意, 好正常, 通常係邊隻冇料, 佢就會比邊隻你
反正我就信了 , 因為我都係

竟然咁多

每日一抽 好多次都係抽前食完邊隻名將肥 轉個頭就會出返個隻肥

終於298名
好撚戇鳩

唔知成長基金 有無得換70lv 野

係就好

小弟在此
有空位可以收我？ id:少女藏刀

已批

near巴可唔可以排個隊？

而家收你入唔入

尼馬係咪有留左位比人 , 等佢上水覆1覆先

成班高級玩家

我可以即入或遲啲先都得，
比之前排左隊嘅巴打先會公平啲。
我處係一個好鑑介嘅位，每日得兩箱，
有5000分，之前勁想走但連7日唔出原5劵，
又儲左堆分冇走

有位叫你

排埋得唔得

thanks，比定個ID你先：菊刀一文字

可能有排都未有喎 , 眼睇全部活躍團友

多謝晒
其實我仲有個fd想入 可唔可以留多個位

仲有無位, 日日玩捐廿金

應該有排先有

遙遠的男神

今日睇錯抽左兩下三百金中埋啲垃圾，
抽時仲心諗做咩兩下玉抽都三星咁好

真係咩人都有，朱然廢老加淵都有人玩，仲有個智障raidragon，用金由頭復活到尾，最後5秒都仲用金復活，一出嚟俾我秒咗就完場，正柒頭

東邪=NEAR
西毒=尼馬

簡稱兩大GM

用左1億先買到 尼馬入我球會

想問下係咪要有6星專先打到150星？
之前技術同時間問題搞到平均38關到頂，今日終於拎到120星，但係41關入場轉典韋3技有時破唔到木陳宮霸體，就算破到，我將佢地打散哂，都好快會輸
情況有d似易版50關咁，不過我補多下1技就會擊飛木602，埋左牆就搞掂，但係唔知點解今次試左3場都係打散哂

有冇人幫手睇睇我練咩好？ 抽唔到關妹力隊冇隊長，反而抽到金諸葛亮仲有7隻肥，但技隊其他角色只有陸信，文姬，魯蕭。。。

而家咩都練搞到爆晒倉，跪求各位比下意見

有冇人打親打林佢都會走場
打左4 5次佢都係咁
但佢長期都頭3
做乜鳩

有 , 我打左2次佢都係咁 , 唔知係咪有咩特別的儲分方法

btw原來呢個係你黎 , 我同你打過幾次 , 以為係rising巴

關平如有暈專可以一試

集氣

冇呀 玩咁耐唯一有冰專係司馬(從來冇抽過暈專。。)，但我得銀司馬同3隻司馬肥。。。。

金

曹操冰專
比你屈死

等埋更新後張原五劵先決定都未遲

唉 屌你地老闆

打過 未入佢就走場

唔知係咪狂比10石入場 50分一場

抽到冇肥都冇用

燒錢大法

曹操打pvp 勁撚到

讀心game
我有孫策肥加暈專無金底
有底元姬加專武又抽唔夠肥

貓奴
唔好唔開心啦

LIHKG小隊兩個位,聽日上到5LV團再多幾個位,申左留名

加左 差5點又可以3箱

有英冇專武
有專武冇英
有英有專武唔岩技
世界級驚

洗34次唔岩技
世界級驚

食左專武就會有英比你

34次

條友可能係用按精刷

貓奴i know that feel
專武地獄 好彩冇跳入

Sosad cat

咁有錢每次用10元寶再加按精

點解會有五星卷？

終於打夠1萬分

治癒鳥
明明張角專洗一野就中

BTW祝你爛袋早日康復

u win

D人開始癲
今日打左9千分排名都唔係升好多

金龍？
我藍雀打1萬由51上到27

我對過佢幾次，次次都淨係出一隻，應該淨係入去攞五十分

藍雀 119上到90

原本係諗住KEEP住差唔多就算
聽日同後日都唔知有冇時間打

蒼鷹得番最後21名
爭頭20
其他放棄哂

比旋巴虐

快啲到星期日啦，日日打成萬分好辛苦

我都係
所以今晚打多啲

Near bro

虐完人出黎笑鳩人

蒼鷹頭20個班cls
8萬+...3萬幾排三十幾，棄了...

一萬分有咩話

個CHUNHK原來第4黎
唔怪得咁難打
頭先連續幾場撞到.

雖然無MUD點輸

屈me

佢隻孫策好似幾大力

巴打咩名？

今晚要踢波唔得閒打pvp 由6X跌到去10X

傑志球員

幾時佢一個區係咪再有細分？

其實先啱 打錯

踢緊未來熱

U18

岩先羅列斯親手送左隻簽名球鞋比我朋友

男神巴好多朋友！

尼馬巴你係咪留左位比人入會

求奇改個名
btw

藍雀真心追得貼
103同27只係差6千分
無打一日會好大獲

咪細劍巴
唔知佢幾時入

6點幾打到收檔
覺得自己就快盲

LIHKG 新晉雙花紅棍

上次活動我一曰打左4萬

殺人不見血

你又有份玩 ?

最垃圾個3隻都比你抽得齊

當當

有冇會收我頂唔順lihkg7 1日200 1日唔夠200quit左

聽日有得睇雲加出醜

雲爺爺

仲有文傑即場迷雲，
我唔知我心臟仲頂唔頂得住

阿狗比人炒果時
有得直播佢流馬尿個樣

0：00

00:00

我入來打氣
交比豬m你清場

從此就變tvb男神了

好睇

我好想睇佢即場屌奧燒隱形

有無四箱公會收人
日日捐獻

各位lihkg1-10,有冇啲團長期好少人
不如合併一啲經常玩既團員
咁就唔洗成日招人

贊成, 最近10 成日開唔夠箱

4都成日開唔到4箱

我會叫晒lihkg會長玩既人過檔
但問題1-9是但一個團有冇咁多位比我地入

集合精英中既精英 軍團戰打柒台仔

應該訓晒覺
聽日再問

日日咁打PVP仲慘過返工

挨埋呢兩日

慘過返p a night

我聽到呼喚朕既聲音...
利申: 過10萬戰 雙名將 6星0技無專武
演武場最佳戰績 33699名

柔道部黑熊

遲啲有公會副本 會唔會唔要我呢啲廢柴

要
總要有人擔當廢柴一角

細劍ching 係咪入架？